美股認真討論區 DCCCXLIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

吹水台第一頁，仲討論緊戀童登整假票

肉痛死
我買比自己最貴係3k

暴巴今日好活躍

我又出現了

鋤番夠本

搵ptgf應該夠搵20-30次

即刻開左黎玩

咁嚴重 拎d雞黎比

比個概念姐

馬情晴呢?

情與義 值千金

等baba回小小入返先
或者企穩三百就買夠一百股

叫我?

好巴正
有女朋友正餐
又揾ptgf 食下零食

PTGF無得中出

麥絲

侵近呢幾個Tweet 都係咁俾Twitter遮
Twitter

無野用錢買唔到

如果有
比多啲

特朗普可能真係早有準備，每張選票都有個Block chain encrytion code

桂絲 呢幾日有無入貨呀?

日日俾fake hope連登仔 得唔得架

有
而且仲要入錯曬

叫人fact check會比人屌
由得佢地啦 佢地活係自己世界開心咪好囉

for your info

呢個係PR
嗰個係五毛

唔通係SQQQ？

我都係5毛來
好息之徒（5毛）

比我係對家 見到佢地唔用腦去分析真假 一定會特登放流料出黎 再踢爆果d假稻草人

仆巴

amzn唔洗驚啦

SH

台巴

美國嘅一日又開始
唔知今日有咩大事會發生呢

原來你先係馬情晴記錯

呀侵行緊一步好大既旗

SQ入錯SQQQ

好快成真

G巴

去英國?

走牙

侵侵要出手啦

突發！有機大逆轉！川普票計給拜登 美國大選30州被揭發使用同款外掛軟體

去得就唔番黎，單人計攞住1M港紙應該夠

唔係就咁樣就可以成功逆轉呀嘛

咪咁煩啦 告上最高法院
等法院來判

大紀元

amzn 5000
唔怕

一個人每年應該洗200-300K 其實應該會捱到 最緊要係搵到野攸

比人調查壟斷唔係幾麻煩下？

陰謀論，成單野可能係將計就計。

1）大法官換GOP人
2）郵寄票印刷可能真係有野可以分到真假
3）有可能有野係手，證明到DEM假人用真票投
4）成單野炒慶左，上到法庭，有可能最後唔count問題票
5）Pence都話，要點曬「合法」選票

我好慳，應該洗唔到咁多

與其打咀炮 不如拎齊證據上去終極一判

DEM一路未宣布當選，反而下面班左媒就吹晒雞話贏

但講到底 唔上庭去終極一判會更難服眾

幾時先有人可以懲罰一下班左膠霉體
hk us都係

所以有機會慢慢爆料，再上去大法官到

邊巴

慢慢食花生睇戲

諗解咁傻 揸住啲call 過weekend

qfs blockchain 係咩公司既技術黎

成件事其實都好鬼
Trump 大選當日可以走得出嚟
講完嘢之後China 登D票可以突然逆轉
佢手上應該真係有証據
況且民主黨收咗咁多選舉政治獻金
最後成個選舉出嚟都係55 波其實都幾失敗
呢場戲幾好睇好多話題

淨低果幾個州 冇一個敢call biden, 做king maker

我都有份吹奏啵

低位出賣左契媽，轉入sq jd
算係做返場好戲

我164走左sq
之前fvrr 同chgg 財報之後有陰影
諗住唔賭財報
升又唔敢追
做左超級大優仔

巴打如果你會出現後悔呢種情緒 代表你個倉太大 減減倉 唔好俾情緒影響到你做決定

佢可能專登咁布局，有晒料咁陰DEM出手，不過佢呢著都好險

依1~2年去的話好睇實力
疫症未解決唔敢亂黎

話唔定下星期gap up呢

blockchain應記一功？

Hunter單野應該流流地，showhand咁，可能真係唔見左，但GOP冇部野係手，全場9做

下一手就係而家個玩法，侵一開始知自己未必夠票所以先玩到咁險

4000 鎂姐 小事黎
因為自己衰眼訓 臨尾 訓左

SNAP 271120 50C +50

一係發達 一係半價

fvrr都有入過，之後跌少少就on 99走左，就後就勁升
chgg睇住70上80，又得個睇字

1127唔驚既 如果上星期突破既股都拉回 係一個好差既signal
我覺得未會咁差 最多唔會升好多

美大選多州點票膠著 愈來愈多川普支持者攜槍示威

個press點解咁唔formal

侵粉冇啦啦比人射，投票仲要比人恐嚇，之前公開支持侵侵仲要比人打，依家帶槍示威正常啦

侵鋪緊路俾個仔上位，長遠會演化成一個政治家族，好似Bush咁。
咁睇黎佢有力控制到班基層Redneck，睇黎GOP班老屎忽點都要買佢怕。

多隻香爐多隻鬼 睇佢有幾本事啦

based

安慰緊自己

又即管睇吓會唔會又有cut live

依2個月嘅市況，有少少學到幾時入貨

share 下

我覺得每次落注前Set好大概出場時間點 (止賺 止蝕) 會比較省時省力
有時間我寧願開市搵即市機會 收市搵VCP突破股
買左既野就交俾市場決定你既正確對錯

佢點會無本事,仍ENDORSE GE 人都入左senate
問題佢如果太貪依家攪太耐 佢就真係無運行
正路係攪到大一大之後台底傾 拎著數 最後就認輸

費事燈

佢細仔同侵一樣高 好似米9 仲幾型下 樣就有 個腦希望醒少少

哩個真，鋪左路都要有本事先上到，侵可以做嘅就係幫個仔係GOP開個分支。

整左個 google sheet 用 google finance 搵

The Art of Deal
佢惟一一招 開天殺價落地還錢

用FINVIZ搵會快d 佢會PLOT埋CHART PATTERN俾你

btw 唔知你地 信唔信解夢

仲咁熱鬧

個個都點到99%
GA直頭RECOUNT

佢唔洗錢 你用MS stockcharts個D就要

咁荀既咩 屌,
我個 GS 幾千條 entry, load 勁耐

但係個市已經好似priced in左biden win

finviz真心好用

左膠: FC左 CNN

Sleepy joe一call 黑期即抽上去..

正股驚西

我入撚曬 台巴 小西 好巴 暴巴 ark 系列啲股 再 用google sheet screen

GS好似連香港財演都唔會用

笑死

btw 巴打真係改左名

有無人突然諗到 不如星期一買定d blockchain概念股

你地琴晚 話幫我 含 我已經睇緊 酒店房 你地幾時找數先

我諗個人數應該夠圍個圈一齊玩?

怕咩丫，咁多燈神幫你頂住
巴打點睇，睇啲咩

已經回緊 由+200變到+70

repost, U唔係12號咩? 好似唔見既?

暴動慨念股要抽升了

人形蜈蚣

唔燈喇

我3500入

整圖果個唔覺得有咩值得期望咪冇放上去
title寫住Most Anticipated

慢慢嘅牙膏，有幸見証大時代

我都認為下星期會有一波pullback做整固

其實都幾明顯 因為睇到不論美股定係港A市場都係呢兩日同一時間到阻力位 留定左cash低位再掃

不過成個牛市signal已經擺晒出黎基本年尾收高位

整個cup&handle

美國做生意冇政治背景十卜好輸蝕，特別大生意

feelsgoodman

星期一二好多賭檔開場

登登273贏左

CNN FCED

source : CNN

trump轉左場，係咪可以put twitter

smartsheet 個price set up 好似幾好

NBC news都有

邊個州CALL左?

侵開記招既同時, 主流媒體就CALL BIDEN PRESIDENT黎搶FOCUS
其實都幾撚癲

PA

GEO
仲有太陽能

發達睇呢鋪

買都買大麻喇

你咁講一陣又有人彈出黎話你係侵粉50cents，FF人地造假票

PA NV都CALL左
290羸到開巷

大麻定太陽能定BOTH!!

amd咩事升咁多

點解咁多人講太陽能?

DEEP STATE概念股
PLTR

買咗

呢隻唔洗諗

拜登概念股

次次升市都後悔無加多D
但跌果時又唔太敢加爆

香港要完蛋了

唉，而家只希望敗燈唔好咁快死

有市咩 點睇升

最癲係個間公司否認軟件出錯 話係人手出錯
但係篇聲明嘅尾段就話會同州政府檢討做法同程序

Sunpower點睇？
呢期幾猛

屌，咁有排玩

分分鐘真係pelosi暫代總統

小弟都係新仔，玩咗三四個月，唔係好知
但我有可能會入NEE

星期1allin中概股先

跟忘巴all in TAN

屌 星期五輸住走acb
我真係好撚弱

tan好似都幾好

有一樣重要嘢

大dodo破咗燈

依家democrat堆人賴緊pelosi領導不力搞到congress輸議席
尤其係個四人幫明明自己搞BLM搞到輸但就想pelosi揹個責任
Pelosi都俾人鬥走 我真係唔信so call 兩黨共識有幾強
得佢同某幾個democrats係我相對較為認同嘅 其他都係好有保留

只能夠講燒山UNBREAKABLE

場戲都未做完

話唔定根本未完
到時劇情峰迴路轉

就睇DEM入面左仔KAMALA羸定中間派BIDEN羸

Biden 係撚中間派競選承諾其中一個係Ban Fracking喎

Biden Won ＝ 龍市？

新手想買美股第一隻應該買咩

你要知道BIDEN只係DEM入面既代理人
佢地同GOP有晒默契越黎越中間, 今屆DEM下屆GOP先可以永續輪替
但侵一上黎反全球化將基層工會拉左過GOP, 但GOP班金主又利益受損局撐DEM

BIDEN仲有能力處理政務咩

super qqq()

不如你由ETF個POST睇起, 一黎就入賭檔

佢已經算係民主黨入面比較中間嘅人 你話是咪可悲

諗住直接買晒NIO 長揸

多左咁多新名新手 爆煲訊號黎

依家政黨大轉型 好睇

呢句真

有無人知如果呢2個月拜登突然香左就計?黑婆頂上?

All in ARKK

係咪睇好nio
係就直接入call 不過嚴守止蝕
正股係垃圾先玩

我嗰時一入場就衝咗TSLA

given lawsuit完晒拜登確認勝算
如果唔係 選舉人票可能到時亂鳩咁投 然後憲政危機

Dem肯俾Sanders出就好，肯定會好精彩

通常仲有一日升去trap住D人 之後就大插

我係係咁損左少少手，不過唔損下手好易之後炒大車

想買NVDA AMD NIO 呢3隻入場試吓先會唔會好高危

算喇，2020年真係無野係可以估到既

其實我都係
不過小注開倉 買美股好難死錯人

等睇下星期一盤前gap up之後D人貼全call股神
之後開盤FREE FALL

算啦唔玩膠

nvda>amd nio炒高曬自己唸
經驗全部輸錢輸翻嚟 唔好all in all out基本上冇事

我睇淡黎緊呢個月個市
升得太急
止賺好過蝕入肉

個個月都係呢句 實會有一次中嘅

垃圾

認真想問 1萬hkd新手想試吓玩美股 應該點樣組合

咁確實呢3個月都係BIG SHORT一次
6-8月我唔係度我唔多知道情況

睇淡唔做淡 等PULLBACK入貨

邊有咁快freefall
敗登概念系列要飛下先

呢邊唔算啦
賭場post就真係賭檔

輸唔起>去etf po
輸得起>龍頭股直接落場攞經驗

ARKK同ARKF

我都廢事再揾落去

玩nio
第一日入完身第二日得番8千 第三日得番7千你頂唔頂得順吖

儲下錢先

輸唔起應該係ETD
ETD>ETF>正股>OPTION

Tan要龍市了

新手玩nio應該入完 禮拜五見盤前跌10%即刻panic sell左
之後開盤升番即刻高J 一插又再止蝕

Sanders 搞d政策太癲 咁樣搞法隨時趕走晒啲美企 依家呢個年代美國無乜可能推到咁嘅政策架啦
除非嚟多次great depression如果唔係都無得好似羅斯福咁推新政

至於點解我buy trump 其實佢同sanders套邏輯有啲相似
佢用嘅經濟手段係好有趣 佢既借用凱因斯個套去重新定義國家嘅角色
包括貿易戰同保護主義去一方面優惠美企促成回流
國家亦要推動基建發展同埋增加財政支出 應洗則洗 (呢樣係同傳統共和黨完全唔同)
一方面又係咁推動減息 變相令到流動性提高 企業繁榮 自然政府低稅都收益多 赤字通常唔理 只要係無造成實質嘅過份通脹就OK 因國家係有財政主權 美國用呢招更加如魚得水因為有軍事同金融霸權
咁樣美國就可以繼續推永續經濟 呢個就係modern monetary theory嘅講法

而無獨有偶 Sanders之前嘅經濟顧問都係buy呢個立場 Sanders都無否認
其實見到呢種經濟政策係未來可能真係有睇頭

我睇淡亦會做淡 但就當對沖下D正股position

1030比我走CALL就OK

各國領袖祝賀拜登當選!

牙JOE羸到開巷
大家揀好BIDEN概念股未

之前講過 唯一一隻08金融風暴後仲可以企得高過個時嘅銀行股
就知呢間銀行真係幾有料到 不過暴巴democrat 政府利gs republican 利jpm
自己研究吓 我就prefer JPM既

今年未玩過kodk既人都唔係真漢子

6月新玩 9月先爆

twitter算唔算敗登概念股?

差唔多突破 睇圖似, 唔知今轉得唔得

廢老股突破極都有限波幅

Boris Johnson都幾冇誠意下
用template copy and paste

GOP貴族應該都幾憎侵侵 叛徒到出哂面

其實呢幾個月都想試突破好多次 應該都差唔多
只不過講多點 依家利率環境差 有人覺得跑慢 有人覺得佢係undervalued
各人有唔同諗法 我就係覺得undervalued 仲有profo hedge同埋收吓息嘅功能
睇你點睇

democrat 政府利gs republican 利jpm
點得出黎

係咪已經無人記得#YangGang

好嬲，出征Twitter 屌柒祝賀既人又要cctoy班軍師搵個新嘅革命外判商

BIDEN羸左既話直頭應該進入中國市場啦

新手想問問
月供usd1000
想玩定期定額
QQQ 30%
ARKK 30%
VOO 30%
IEF 10%

有冇問題

TWTR同FB都係啦
可以進入支那市場啦

陰公，乾燒伊麵都上完先嚟入席

入錯POST

我一入即爆
坐住堆TSLA幾星期
但練大咗個心臟

Andrew Yang 講經濟同工業革命4.0 係咁多個候選人入面最好
不過我始終覺得佢太著重內政 唔係好熟內政個外交個方面
同埋UBI個玩法對美國文化嚟講都好難接受
就算北歐社會都未敢玩到咁盡驚真係破產爆煲
係自動化仲係好初步嘅階段 有排未望到個utopia
建議依家都係要盡量玩法full employment較好
同埋full employment唔係單純經濟問題嚟 係社會議題嚟
工作其實係定義人生意義嘅最重要過程之一 佔人生一半時間以上
所以成件事係好複雜 係要慢慢咁樣過渡
如果唔係就會變到依家川個voter base咁款 好易反噬

武肺個期

好在，我係中9月嗰棍
3月分分鐘真係ifc

統計

做咗CD ROM好耐

新手唔緊要，但係當報紙吹捧師奶/少年股神嗰陣，就真係要睇路
話時話，美國又冇人吹呢d嘢，係得香港咁鍾意造股神

咦咁twitter之前ban trump大跌完
宜家敗登贏左 星期一係咪即係會升

香港人咩神都鐘意做
鐘意將責任外判free ride

前幾日CCTVB算唔算吹捧

申利：冇睇

一向都係咁樣玩法嘅 我又唔意外嘅
只不過今次連recount都唔等就call 有啲on9
似係想製造既成事實姐

無負責體系

所以都係唔好再share 呢個所謂事實，一於當未有結果

佢之前跌因為ER衰
Biden上場唔知政策上對TWTR有冇幫助（政策上democrat冇話一定偏向social media，因為兩黨之前都話要改section 230）
我淨係知冇咗Trump呢個最強KOL炒作吓可能要少咗人用twitter就真，不過呢d對公司基本影響不大
Biden上場都可能間接利好twtr嘅，因為twitter同Trump個關係已經升華到一個你死我亡嘅層次，已經唔係業績層面度

暫時都未有official資訊

唔係不嬲都冇官方公布既咩?
一直都好難咬到咁貼而兩邊都唔肯認輸
通常都有一邊出殷承認落選就算

Robinhood

好息之徒(5毛)

我係財經台5大5毛之一

新手一黎就玩左kodk了

個5毛係唔係息嚟?

唔係呀 尋日有人話我係5毛 我又出一個post又賺到5毛

Trump was called 4 years ago with a even thiner margin than this time. AP standard is to call a state when the difference is >0.5%. Some state may allow recount if the difference is <1% but recounts only change a few hundreds vote at most. The rules are always the same.

幾時先可以見到cctoy 侵粉同反侵粉喺財經台美股認真post握手和解？

呢度個個侵粉都只係想食花生
最好唔好和

twitter已經同trump反左面啦

我只係覺得好奇怪.
上星期開始 好似所有media 已經同敗登 deal好左咁 facebook twitter 全部郁d就block ban 有利trump既消息

所以我估敗登贏左會有利於twitter

認真答
正常投資 過隔離美股ETF post
留意下消息同用etf入門了解下
一兩年後儲多d錢再揀股睇下跑唔跑得贏etf
然後你自己會再研究唔同工具同玩法

如果你覺得回報太低太慢 目標係想半年賺一倍
咁你去澳門隔離14日再去葡京all in 一鋪大細更快更方便了

我miss左碗翅

social media嗰堆喺最後嗰幾個禮拜真係做得好核特
希望Biden都會支持改例
一係就全面言論自由，一係就social media platform上每一句間公司都liable
無理由俾呢d巨頭單方面對言論作出篡改而冇liability

我反而覺得media已經同biden做左枱底交易

因為正如你所講 media做到咁出面
如果media落錯注都好大風險

9叔個新名好型

侵想無限recount拉布

已經睇唔透Bitcoin係真滅世定假滅世

半倉觀望走勢

TQQQ / SQQQ 日日執石仔啦
手風順都夠賺餐晚飯

Risk off姐，不嬲bitcoin都係混亂時升，穩定時跌

怕唔怕上星期已經係pricein左拜登贏？
星期一sell the fact

最緊要美股gogogo

搵返2016同而家比都唔公平
大市本質變曬

自己睇路，美國市場想做夾硬神，咁多散戶gel 曬頭，如果真係比侵侵絕地反擊，我怕只會係下一個股災

上星期淨係留意到有關支那D ETF volume 急升
都見到有資金已經篤定China 登坐硬
侵佢點tweet 點講都冇人理
要入貨基本上上星期已經最好時機
不過傳媒社交媒體做China 燈做到出面真係好核突

上星期三枝香已經price in 左拜登贏，依點應該唔使討論，反而要注意侵侵既動作對市場既反應

光速割蓆，未落台媒體就cut speech 係幾難睇，樣都唔做下

大麻股又係炒到傻，tlry 係有生之年會唔會上返300

蔡英文都祝賀新總統了
cctoy會點自處

cctoy崩潰了

點解個post突然多到咁多新名，想清倉了

大佬上咗你架船你清乜倉

只有5x上先真係真手足

Big Tech gogogo

啲城市全部都係民主派
要係countryside 住

你個hihi 害我石囝中棍

拜登上左台
tan年底100啦

代表有新血令股市GOGOGO

cctoy講過 buy the rumor
sell the fact check

我fc左biden贏左

重倉爛果中

一注獨贏 勝利巡遊

上星期條玩具台手足又永世潛水，唔上黎俾我鞭下佢

重倉QQQ中

Tan之外，仲有咩拜登概念股

咁石巴你咪想聽日不問價走

問依d, 你不如問trump係咪輸左

D大麻股

HAS 囉
氹細路都要買玩具

長升長有

No fracking

走咩呀，升硬既。

咁MSFT 呢

走左啦

trump 而家算唔算四面楚歌
不停比人全方位話佢輸左
但事實係未完

升硬既都走

對家都勝利巡遊埋了
你仲諗係咪打假波

算係 我諗共和黨都唔會幫佢乜濟 又為共和黨今次係最大嬴家 保住參議院 眾議院又多左席位

我點諗又阻止唔到件事既
但覺得trump 慘慘豬

大家早晨
繼續返工

早放左隻ACB

聽日石仔又話清左倉架啦
睇到煩

有冇啲大麻股number
個世界太多弱智
買煙股大麻股賭博股冇得輸

TRLY今次會唔會上400
之前都300

大麻ETF : MJ YOLO

上代連郡初戀tlry

大麻股普遍估值都幾低...
都有興趣玩小小

如果石囝無 panic sell 隻 Tan
宜家應該可以 M 記叫加大餐

講呢d

原來忘巴係新人救星

走左契媽tan，真係抵死

連郡除咗忘巴都無人諗到依個結果
淡友仲個個補咗太陽撚一兩擊
好在走得快

之前有個巴打係咪要退出連登

好在仲有少少ICLN

做空太陽能沒有一個是磨菇的

仲要put tan

大學區全藍

諗住食花生
一股biden概念股都無

走得快好世界

條友縮返去cctoy, 我都廢事追殺佢

咁有無 TSLA ?

契媽幫我買咗

果邊好多痴線佬 過去我怕你以為自己去左青山

星期一一定大波波到仆街，見唔到有再升既原因，上個星期已經price in 左拜登嬴既消息

關懷弱能人仕，無謂趕盡殺絕
我係依個post留言，目標唔是要口水戰贏cctoy班傻仔

彈出彈入
打我丫笨

石仔:尋晚訓左

Acb

ETF Post好悶下，入呢度鳩叫正好多。
Btw SQQQ是好東西。

長渣必輸

一律SQQQ

9月4大家好High盤前升到綠過Hulk，多左勁多新名，一開市就無哂人。

想問下盤前點解走唔到Call。

options 要另外買月費plan先可以盤前交易

要去美國賣

民主黨已經確認無參議院都咁囂張,唔驚咩法案都過唔到?
藍色浪潮幻想破滅,大法官亦都塵埃落定
上任後除非咩都行政命令,否則都係要同共和黨合組政府
而家兩年後好大機會眾議院都無埋,左膠自己好自為之

邊間可以

班科企巨頭咁幫拜登
如果拜登重補歐美關係之後
歐洲調轉頭對付班科巨就好笑

另外都要睇埋拜登呢四年會唔會做做吓就死

Nancy 諗住用憲法25條換Harris上去

係一定會。

EU某程度上政策係極左同唔歡迎大型科技企業。政策只會力保EU本地科技企業，所以提左大家買SAP，小數EU區大型科企

要等cctai手足移民改變局面

同埋中東可能又會再亂番
咁難得先整左個和平協議

果個點買架三叔。個價升緊我D LC跌緊點解既。

你命格唔岩玩LC
調番轉玩SC賺硬

大家點睇twitter?
聽日升定跌

侵侵都唔玩CHEATER啦
一定趺

正解，見好多人嫌慢就跟人入Option豬到仆街我心諗你不如去馬交推百家樂。

期待Gab 上市

唔係好鐘意Gab無得用翻譯推文

但上星期侵侵已經比各大media瘋狂攻擊
感覺已經同敗登deal好哂
twitter都一直幫敗登幫到出哂面咁

宜家敗登贏左應該升先岩?

唔學好啲英文第日點移民

同埋都要睇埋拜登玩加稅搞到爆泡
又要睇吓o的人buy唔buy佢加稅

仲有侵最後兩個月外交會有咩大動作

又係幾期待

咁講BIIB都應該可以升多2-3倍
畢竟Biden好需要佢隻Alzheimer drug

EU想罸佢地錢好耐 再講歐洲科企，獨角獸仲衰過支概公司

其實美國真係好撚癲
侵同mj果陣無分別
突然比所有media 瘋狂咁攻擊

因為行得太前

之後美股應該無咩激情

慢牛

聽日200見定400見

鋰ETF 都行咗一排

4年後納指25000見

可以長貼

我估QQQJ爆得勁D

等我全倉去坐返幾年監，出黎就發達

依個禮拜股市反彈
個力度跑輸大市

都唔知幾耐先可以補返個裂口上返去

G持

和平太耐搞到社會充斥太多垃圾

真心一問,賀咁麗上到有冇機會大力扶持咖喱上位?

想知美國人點睇呢條友

william hill派左彩
一定係垃圾左膠，個選舉未完

下星期插多一轉先ok?

Cctoy 瘋狂抹佢極左共產黨，但佢往跡係偏保守

民主黨入面偏保守

如果侵做多四年的話
台灣,印度同越南好多機會起飛
但拜登上台的話
親中立場可能會撤回關稅, 到時美國企業就會回支國比佢地偷哂o的科技
不過呢個係後話
到時有可能介入印中衝突

我見佢俾人瘋狂抹黑
但我又唔知佢做咗咩
但一定買失業嘅pence 咁eagle

冇

睇埋下星期內閣就知咩料

放黃金/bitcoin
全世界都鬥快印

去cctai舌戰群儒未

btw 好同意好巴你講政治講hedging
唔通小英奶共 收左錢咩

想知拜登政策好簡單search亞洲再平衡 Tpp

我會買印度越南etf

唔好講呀 會變5毛
利申：已變

但商家佬都唔係傻，東南亞後起之秀，成本又平咁多，冇咩必要回頭去一個成日玩自己既地方

On 9 擺到明收左錢準備賣台咁都睇唔出

剩係人民幣三個字都夠班企業奶到

果陣對tpp都有憧憬，但冇記錯好似由奧巴鹿連任果刻傾到完任都未傾完，之後就比侵侵取消晒

好似有cctoy 朋友入咗嚟

賓州都輸埋 係咪可以填埋油田鋪太陽撚板

後起之秀=/= 食得曬D產量

Facebook Twitter google可以控制人類思想
拜登敢搞即係引火燒身

Joe 上場係咪好favor 中國

你都岩，不過唔係集中晒一個地方都夠做

印度夠有盧布啦

如果biden同蔡英文傾電話
Cctoy會有咩反應

贏輸tan都係100,戰來把撚

電動車又gogogo了

你講緊邊架電動車先

有咖哩味既盧布會唔會仲香

東南亞地區搞店疫情先再諗

民進黨奶共可恥

因為佢哋都遺背咗globalist嘅理益

開一條完整嘅生產線時間係斷年計，越大越耐

睇cctoy崩潰緊好搞笑

I like curry chicken

依家已經埋晒位啦 我合指一數
Big tech上半年係印度投資過千億美金

依個只係第一注

印度潛力無限 成個90年代初中國咁
仲要民主體制 英國國家 仲要係中國地理上死敵

拜登

東南亞個D開緊
越南其實幾好
不過一D都唔奴隸
又有保護工人權 冇血汗工廠
準時6點收工
點做得大

係，佢地個金融系統好落後，黎緊4年如果全力改嘅話肯定收支那皮

唔會回頭 因為已經砌好左個班底陣勢拜登&政商集團會接收晒繼續做落去 功勞同利益都會歸番晒比佢哋

無架喎，鬥平鬥賤，世上只有非洲鬥得贏中國

非州人都醒過中國,一出糧就幾日唔返工,用晒D錢之後先乖乖返工食公司餐

升旗一又升幾多

如果Biden 係正常情況上任你啱，但依家佢咩都唔洗做，一上任就會有疫苗同預計>8%GDP 增長，二戰後最高。Jpow 會幫手。

今年計年增長仍然係衰退,只係Q3對住33%打飛機
唔記得Q2係-31%
0.69*1.33=0.917,都係衰退未復完

有咩印度概念股？ azre

Fed子要換人？

除左中國假number邊個唔係衰退呀
衰退都要分真衰退定人為衰退
08個隻係房產爆破導致失業 d人因為還房貸減少支出 導致demand shock
但今次係咩事都無 減少支出係因為3月封城 依家recover晒 仲要無得旅行就將旅行開支拎左去本地消費
最大功勞係及時出到stimulus 所以消費支出可以持續 企業可以撐落去
根本今次疫情對大部分國家影響無想像中咁大

agree
但覺得今次疫情推快左科技發展
傳統產業開始fail

我張Nok leap call就係睇到呢樣野 希望唔好令我失望

點解要nok

桂絲

同eric比 nok既投資係印太區 多d

同歐美比 東南亞區叫好好多啦

我地熊軍大統領

應該9 UP

希望係9 up
Bostic係黑人 左膠登係咪政治正確到傻左

肯定喇 耶倫做4年 就比侵換走

就算係都係2年之後嘅事

馬騮巴
終於食飯了

上太空吸大麻食假肉

又話biden當選tech會跌到仆街

butter chicken係英國其中一樣美食

agger

點名thread

數字巴

咪係囉
又話biden會加稅搞到d大tech賺唔到錢

拜登叫lockdown 會唔會又有特價日

senate未點完票
如果gop in control拜登就加唔到好多tax

廢老系列特價
amazon繼續ATH

一股咁貴都買

依家ga 要兩輪制 gop差0.2%過半數

real?

唉 拜登都贏 香港人放棄喇
生存喺中國既地方 認命喇

搵錢離開呢個地方先係王道

其他就唔講咁多 廢事俾人屌

其實點睇架？ 求救

繼續屌FC
繼續130k票

大把人 唔同名姐

政治正確年代，膚色、人種、小眾性傾向重要過能力呀
但最反對種族歧視既左膠做既野係最種族歧視

樣樣野都要夾硬比黑人做，波蘭林正英個女都要係黑人
末世喪屍都要有變性猩猩重要你原諒殺父仇人
你唔接受你就唔進步、歧視人

返左封建時代建國分餅仔

爆煲先兆

唉 amazon入過幾次 都係損手離場

度左新橋引死囝落第三次棍落搭未

有無人課金比我試無線物聯網?

屌嬲得滯都唔記得左講埋重視歷史感既BF，二戰背景但西線戰場成堆女人企前線重要成堆義肢人

左膠最垃圾既野就係佢要宣揚自己果套唔係自己創造話題，而係騎劫一切、摧毀所有作品同制度、社會，再以進步為名批鬥反對或者覺得唔舒服既人落後

人類三大毒瘤之首當之無愧

之後睇下可以點種菜

乜鳩？無追post

RS485+ Wi-Fi系統 可以整到農業監測物聯網

AMD BABA BYND PTON PYPL V 心水股，下個星期睇下有冇得升先

Twitter應該會升?
twitter倒戈搞尻侵侵之後
幫敗登幫到出哂面

上星期個大跌應該已經priced in左
twitter無左侵侵做代言人既影響

Dllm

仲以為大選完塵埃落定喇
點知又話造票
姐拜登一日未宣誓就職 一日都未係總統喇

第一張industry 入面嘅 material

石巴搞IoT? 自己做hardware定買人地sensor/actuator

邊有能力自己做呀，咪玩啦

用485點解直接用WiFi base MCU
485要拖條8723，用全WiFi你拔隻sensor 出黎換電就得
deploy夠快capex又低

參議院選完喇咩？

485 to ip interface 唔難買

我新手咩都唔識

咁...你既solution value係邊到...?
你有個server / software cloud可以接data ?

我諗住整個ph tds temp既 monitor system玩住先

心聲，世界需要一個團結ge美國

聽日係咪可以不問價all in

等我變身先

我諗住買幾皮tan參與下囉

Trump輸左我估大部分香港人都好心痛
但而家美國分裂成咁真係正中支那下懷
希望孌童登係而4年唔好比中共坐得咁大

cctoy崩潰ing

佢地依d忽然侵粉，如果拜登上台照攪中共
佢地就會叫佢登爸爸

成個民主黨，cnn ap fox fbi cia都係deep state=中共既人
香港都係學定普通話啦

我都去high yea辛苦晒了

Amzn都損手 做定期好過

我驚佢做做下死鳩左 被侵黑鬼婆上台

cctoy話拜登同黑婆都一樣奶共，邊個做正都好美帝亡國都已經係既定事實

做system design 第一樣，你用張紙中間劃兩條直線，

Input | Process | Output

你諗左
有d咩data想收 (input)
中間要做d咩處理，純粹儲logging定會用d data 去做控制 (process)
如果要做控制，係咩型式同係邊個踢著佢 (output)
所有block中間既關係用箭咀連埋一齊，代表個data flow

舉個例子

我想做個室溫25度以上就自己開冷氣既control
所以
input = 室溫，(i.e. 我要有一個溫度sensor)
process = 當室溫 > 25 deg C，俾command冷氣
output = 控制冷氣，著機

room temperature -> controller (if current temp > 25) -> AC on

你試下畫張圖出黎，諗清楚想做咩先
畫schematic係一個好好既方法幫自己去諗明成個flow
個idea剩係係個腦到你一世都唔會deploy到
你試試，畫完可以upload 上黎幫你睇睇

我都學過下programming呢d唔識教

未完，GA過唔到半數下年一月再選

但係再選9成9都係共和黨會贏，dem攞總統同congress過半，選民會選返共和黨Senate 過半check and balance

所以如果話拜登做總統政策肯定瘋狂全面轉左實在有d天真，而本身佢都係民主黨中間派

又咁撚搶口

屌我都係專心食下午茶算，蹝鳩氣

係唔洗教sor

石子又贏

踏踏實實玩SP算啦

其實係今次唔少conservative係投比拜登+senate/house比gop
民主黨再搞啲乜野你放心，過2/4年一定red wave

你地真係有心機。

Biden is not seen likely to try to revive the Trans-Pacific Partnership, the 12-country Pacific Rim trade deal negotiated by the Obama administration but abandoned by Trump in 2017.

Instead, reforming the badly damaged World Trade Organization with new rules against subsidies and other non-market practices is viewed as a bigger priority.

牙侵咪搞咁多野啦屌

搞鳩dllm
還我侵

Senate而家48:48

老實講，biden campaign manager同大行講過佢地政策思路
雖然唔會似trump咁aggressive 但唔係軟個隻

想問好巴
香港主流媒體係咪比較少講呢類野？
因為睇親都話拜登放生支那

佢地點處理WTO/WHO呢啲的確係比較擔心
明顯睇到支共植哂根落去，正常玩法好難搞

香港人特色有錢賺，理得邊個係總統，自己賺夠就移民

7

21 狗發出條片先係真相黎 大型傳媒都有播

一向都話偽君子係最可怕

好巴金融才俊黎？

AK同NC可以當gop 贏咗﹐所以係50:48。下年GA一人一席就51:49

佢地3000放果陣我入多左幾股

ft孖展太廢

敗登當選我大VIX準備連續4年滅世

全部傳媒科網都要靠中國支金，宜家唔奶盡

商人最重要靠邊

左膠真係smart boys

金融垃圾一件

咁都搵位入到tlou2

其實trump如果打上去我又唔係好介意
如果借到今次機會逼到最高法院作出釋憲要求堵塞到制度漏洞更加好
處理mailin vote 仲有幽靈票嘅問題
如果唔係日後democrat institutionalize左 mail in vote 再加無限點票
只係會postpone左個危機 日後個選舉制度嘅公信力都係玩完

From陳水扁fb

最好笑睇正治黎買 股

真係有需要咩

全倉爆升中

無睇過政治 去決定

英國宜家係可以做到， 識有批人仲緊

fat fat中

琴日講過點解我比起拜登更加鍾意Trump
唔係淨係外交上 經濟上政策個組合真係幾掂
我對Democrat嘅政策麻麻地 好驚俾左膠aka aoc同埋政治正確繼續抬頭 同埋加稅未必係依家係好事

大選都算告一段落 唔洗吓吓侵粉前侵粉後 又唔洗5毛前左膠後
民間社會就係有唔同嘅人 人人有唔同諗法
有人撐登有人撐侵 好似美國都有48%人撐侵咁

睇政治買TAN果條友而家勝利巡遊緊

tan vs fan 邊隻好D

會發生咩事冇留意replacement條友取態

共和控制senate加唔到稅

未必係deep state 但亦唔代表佢地今次做得啱
我憎fake news 但又同時討厭fc撚 唔係因為我唔信真相
好多時fc撚的確係fc到部份事實 但係見到好多時就將部份證據推論到全部事實
就好似拗ontology有無神論咁 明明大家都未有足夠證據否定對方嘅claims 然後就捉住幾個點無限放大否定/道德化對方嘅理據
而且cut左現任總統直播係好壞嘅先例 好難唔俾人屌

算啦 條友不嬲黑心，稱佢為新手殺手就知

exactly 係 全職獵人入面個個角色

比起dem全取更好

綜合龔成老師每日不分年齡/月入/資產/背景嘅推介，我幫老師答：

_ _ _ _ (自己填, 火星人都適用) 應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班，同埋買我本書，如果唔係我點Cap水補倉繼續創富百萬，嘿嘿！

共成精選

好多人其實俾媒體個生態同學院精英派搞到亂晒兩邊互相屌

拜登未必係好似d kol咁講hunder biden 單嘢收左錢奶共
就算收左錢依家醜聞見左光 佢都只會俾人夾住上
但係唔會奶共唔代表政策會強 兩回事嚟
佢可能要修補國內對立同衝突 而集中內政回事
結果可能係 佢唔係intended奶共同放生 但係政策效果會比較軟勢

之前學院派又話共識好快會好似obma咁搞返tpp
講到拜登一上台就埋腳開枱 但係依家reuters講落又似乎唔係咁嘅節奏

其實好多嘢都唔洗咁咬牙切齒 成日就想將論點推到極端
然後互屌 其實大家都係預計 斷9估 隨時估錯 我咪等吓睇吓佢有咩政績囉
睇吓會唔會改觀 唔改觀都唔緊要 人人唔同立場 呢樣先係多元民主而唔係依家aoc搞文革個種

比石子撚狗

咁我都覺得media的確好有問題
唔好講cut live，之前debate已經感覺係幫登登做勢
用biased fact去引導人思考既角度
咁但係今次咁樣放哂問題出黎係好事喎
例如話班proud boys如果放低trump 用之後4年既時間去宣揚呢啲傳媒既問題，我相信一定raise到awareness，再續漸改善

不嬲都係講 官方兩黨維持好關係
民間各有各支持 唔好走入去twitter狂屌人根本無乜所謂

不過拜登係中國入左wto之後仲有咁友台 到依家個轉向係點都好難預計
觀望係現時最合恰嘅態度 而唔係互相屌鬼

住老豆老母屋企

筆錢拎晒去炒股

認真的

屌女巴你點玩都唔會輸啦

好簡單幾樣野
你睇佢可以知佢係點
對台政策（eg會唔會同蔡英文傾電話）
軍隊會唔會繼續南海軍演
會唔會取消關稅 等

美國兩黨長遠對華策略係民主化中國唔係消滅中國，同共產黨鬥係必然發生ge事。

仲有大部分外交政策係有連貫性，唔會因為換左人而大變

同tvix一樣蒙主寵照算啦

星期一含淚買tan

根本今次集晒主流媒體 侵黑歷史 科技巨企 金融精英
先至勉強可以趕到trump落台(唔知之後有無翻轉)
希望呢幾年呢堆嘢互相自相殘殺 如果唔係繼續埋堆係屈機
好驚之後繼續玩mailin vote玩殘個制度 民主制度唔反省咁就玩完

btw 如果pompeo可以再connect到草根就正

建議一律訓身

我覺得social media個生態好唔健康
有時 freedom of speech vs spread disinformation之間要取平衡
依家無一個明文規定到底條線係邊 所以出現左依家d問題

班新手唔蝕下錢點知世途險惡 趁後生蝕下好事黎

Cctoy班侵粉點算
利申 侵粉make china great again !
China first!

唔覺d 新聞變形態似邊個國家

d 人理性到要當睇唔到

就同十幾年前香港一樣

大家都睇唔到

Hard times create strong men,
strong men create good times,
good times create weak men,
and weak men create hard times.

全部香港財演都係咁 不過唔可以怪佢地
香港人就係想要stock code跟住買 講太多反而無人鐘意

你係財經台講道德立場

係就唔撈金融啦

smart boys

買左9988

係 今次選舉簡直係笑話
不過經過今次我相信下次會改善
Trump個人魅力吸引到咁多人支持佢 其實佢已經可以去幕後造皇 唔洗係幕前成日比人屌
我覺得pompeo下次會出來選

已經成年

仲兄弟爬山

金融個批 今年IPO 加人工加到仆街

識唔少有口頭上深黃，宜家加人工變到愛國愛黨

努力係到諗賺錢好過

因為侵侵得罪哂所有媒體 自然佢地都有私心反侵 侵侵令到佢地we connected
好明顯佢地唔係特別想要登仔 純粹係侵侵威脅到佢地生存空間
侵侵個套aggressive談判技巧爭取內部stakeholder係行唔通
國際政治反而有效 因為美帝就係世界大boss 可以呼風喚雨

連登仔應該歸於人性初貪

係呢到係搵錢

上面個幾點就觀望先啦 大把嘢都未決定
國務卿係邊個 佢背景係點 appoint成唔成功 都會好影響
到時隨時aco批死左 robert o'brien仲有余茂春
搞到政策legacy無得延續都唔出奇

外交政策唔會大變 但係手法唔同都會好大唔同效果
佢依家話想玩wto 其實隨時俾中共撚返轉頭

依家trump其實個玩法係幾掂 單邊+多邊
單邊繞過wto 制裁中共關稅
多邊靠pompeo拉埋堆圍堵
拜登唔要直接關稅隨時唔夠力
好多嘢都要到時先知
仲有我地永遠唔會知邊個位先係juncture 煮到埋嚟咪食
最緊要依家唔好死發大財

去到重要時刻識得選擇就得

Ted Cruz同埋Rubio少壯派其實都唔太掂
反而Trump administration帶起個d人幾好

Wifi MCU點樣整物聯網呀?

其實有唔少官初心係好

但最後有權有勢時就會變

大部份香港人都係因為未上位先反啫

到佢地開始人工高有福利，自後咪好似777咁講你地係no stake to society

公平? 自己唔努力啫?濫權係你上咗 位都濫，唔濫正笨柒

社會發展越官僚化，就會開始倒退

因為人類會為自身利益奶到盡

大家唔知未來發生咩事
我17年都以為中美會一直honeymoon
同意你講唔好死 中共倒台之前大家都要健康

有時d西媒根本抵屌
前排睇Mr Jones見到西媒有時真係得啖笑
到依家都唔肯revoke返個獎

唔知幾時會玩外匯管制

識玩

炒股一晚夠你爆一個月喇

今次最大收獲係見到d香港進步派幾想成為西人
第一句唔講得架 個d左翼話你唔係美國人唔評論得架 又話你兒登仔
明眼人睇今次選舉operation同logistics係好有問題
但係有d五毛就借機點火 有d左翼就附和
將選舉有問題/缺陷講成支持misinformation fake news 愛侵力
正常嘅質疑同批判都唔俾架 唔係美國人唔准講 好似中國唔俾干預內政咁

希望GOP未來越戰越勇

佢地自我膨脹得好勁 覺得自己先係invisible hand behind
但當威脅到Congress / president 權力個陣 佢地都係要收皮
清算左侵侵呢個共同敵人 又係時候開始內鬥

攪點埋下年target

真係諗環遊世界，不問世事

光復美股
利申
前侵粉(2016-2020)
登粉(2020 - )

無民主制度制衡就好容易咁

流完淚，好狂掃大麻太陽燈輪椅中概

其實侵侵做多4年可能都會令美國變獨裁
今次你當係矯枉過正 時勢造登仔上去

17年個陣的確係 honeymoon trump係逆轉左obama嘅pivot to asia政策
然後好多學者就話外交有延續性 算閪數啦大家都係斷估隨時講錯
根本外交政策發展好contingent 就算19年trump都係半奶共為利益trade deal
邊個估到全球肺炎搞到佢將反共做主軸

buy every single dip

PID CONTROL

黑巴你認真得滯啦

白虎巴係咪都係bank

你自己係cosmopolitanism 就話自己好啦
大把人係會堅持唔買支概股
做人有原則就唔可以投資？

剛剛聽緊Biden演說,同香港隻689演說一鳩樣
睇下呢4年美國人點頂,Burn together啦,唔理啦

睇落好景埋今年

期暴升

今年ipo多係因為美國aduit越嚟越嚴先嚟香港避風頭
連隻螞蟻都無埋唔知仲有咩水賺
不過依家拜登上台唔知咩節奏 可能會放寬返

今日星期日,痴左邊條筋

咁有錢

拜登上台
仲持有石油股既點算

星期六日呢度D人睇ig 㗎

買車送女是常識吧 香港大把窮人家庭後生女俾你溝

同一尺度下，石仔俾眾人圍屌佢水人

都要睇你咩車

濕鳩benz都鳩搞到mk妹出哂水

唔好撚我啦石師父 好似你咁有錢我就買豪宅

特朗普沒承認落敗 聲言將入稟挑戰大選結果

爭取連任的特朗普沒有承認落敗，重申選舉仍未結束，團隊會在法院挑戰大選結果。外電報道，共和黨內有聲音憂慮特朗普拒絕有體面下台，將摧毀他任內的政績和個人政治能量。

2020-11-08 17:19:55

個市好龍 聽日all in

Mr Jones （新聞守護者）好睇， 推介大家睇

事實

岩岩開左TD户口

轉貼：PTT

最近NET and Fastly 財報出來
前幾個禮拜FSLY 下修財報預測
原本要繼續持有因為看好 edge computing
但看到有人分析 投資股市不是投資公司的
未來 而是投資公司的經營狀況 這點觀念
非常正確 FSLY 公司 確實未來不錯 但現實
財報告訴你 他們經營不好 也不知道何時在
才會好轉 我就把FSLY 全部賣掉了在 80多
改加碼了NET

昨天
NET revenue growth from 48 to 54 %
Enterprise customer Add 100
Net 持續吃大客戶 我感覺Fastly可能趕不上
NET

昨天SQ and ROKU 財報也非常好 也分批買
不在乎漲太多 只在乎公司有沒有成長
目前持股

ZM 27%
CRWD 19%
DDOG 18%
NET 15%
DOCU 7%
OKTA 5%
TWLO 5%
ESTC ROKU SQ WORK TDOC 各1%
cash 0%

不問價allin

多野填到仆街

買曬科技股 一爆就

ib孖展個1.59%係年利息?

拜登增稅 可能只會影響美國1.8%高所得家庭

若不論美國總統當選人拜登增稅措施可能遭受來自國會的阻力，華爾街日報分析，美國總統當選人拜登租稅政策的「魔術數字」，是以年所得40萬美元的家庭作為提高稅率的起點。家庭所得經過調整後低於40萬美元者，只需繳納直接稅；家庭所得愈高，繳稅愈多，有些家庭還可能要多繳許多。

報導指出，40萬美元的分界線，不是隨便劃出來的。這個金額遠比所謂的「中產階級所得」高出不少，也比東、西岸專業人士階層的所得要高。拜登陣營的經濟顧問哈里斯指出，「任何年所得超過40萬美元的家庭，都能夠很輕鬆地多繳一些稅」。

這項政見的目的，是在強調民主黨的租稅主張主要針對高所得階層，既能讓政府擴張支出，又不會加重大部分民眾的負擔。共和黨指拜登提高企業稅率，將會傷害中所得家庭，並質疑拜登的支票能否兌現。

依據賓州大學華頓商學院的預算模型，年所得超過40萬美元門檻的家庭只占1.8%，預料2021年這些家庭的所得占總所得的24.8%。門檻以上的家庭，就須多繳稅；所得頂端0.1%家庭的最高邊際稅率將由27.8%，提高到38.4%。

於是這次總統大選的租稅政策之爭就此定調：川普主張100%的家庭都不會被提高稅率，拜登承諾98.2%的家庭不會被要求多繳稅。

在長期間，由於美國預算收支一直都呈現赤字，因此兩黨堅持不普遍加稅，財政終將面臨挑戰；但就短期而言，由於經濟疲軟，利率又低，因此兩黨議員都支持政府靠擴大財政赤字，來挹注擴張支出政策。

再進一步觀察，拜登提高企業及高所得家庭的稅率，不但將能徵得數兆美元的稅金，也讓民主黨能夠捍衛「只對極少數人增稅」的承諾。

再進一步觀察，拜登提高企業及高所得家庭的稅率，不但將能徵得數兆美元的稅金，也讓民主黨能夠捍衛「只對極少數人增稅」的承諾。

兩黨能夠劃出明確的分野線，能讓民眾更容易了解雙方的主張，這的確是好事，但風險在於更容易追究責任的歸屬。

拜登的民調支持度雖領先川普，但在經濟問題上民眾對兩人的評價卻相當接近，這部分是因為在肺炎疫情之前勞工的薪資持續增加，以及股市展現多頭走勢。

拜登主張將個人所得稅最高邊際稅率從37%提高到39.6%，限制抵減項目，提高頂級資本利得稅率，並對年薪超過40萬美元以上者加徵12.4%社會安全薪資稅。

拜登並主張將企業稅率從21%提高到28%，並對企業加徵新稅。他也贊成對一些高所得家庭提供一項減稅措施，即取消各州與地方稅抵減額1萬美元的上限，因為這項抵消上限對紐約及加州等地的民眾而言實在太低。

拜登主張在十年內，增加稅收3兆-4兆美元，目的是取得足夠的錢，來支應教育與氣候變遷領域的永久性支出。但除非民主黨在眾議院也取得多數席次，否則他的政見將無法落實。

目前拜登的稅制政見還缺少細節，因此無論是單親還是已婚家庭都可能同樣面臨40萬美元的門檻。另外政見中也未提到此一門檻是否會隨著通膨率而調整；如果不依據物價指數調整，長期間將有更多人的稅率將被提高。

一些民主黨人士認為40萬美元的門檻太高，應該降低，才能使政府增加更多稅收，來支應勞工有薪家務假及社會安全項目擴張等支出。

另外拜登主張對企業提高稅率，租稅經濟學者認為對各所得階層都有影響，因為企業稅負加重後可能限制勞工薪資增幅。正因為如此，川普陣營才會強調拜登的政見會對年所得低於40萬美元的家庭也造成傷害。

拜登並主張對一些年所得低於40萬美元的家庭提供一些減稅措施，包括對住宅首購族及家裡有人需要照顧的家庭提供補助，撫養幼童寬減額由每人2,000美元提高到3,000美元，學童寬減額提高更多，並對低所得家庭提供更多減免項目。

AMD 同SQ 有排升，星期一入幾手先

唔係單填W-8？

可以見得

咁抵？

填撚咗20分鐘
等咗成個月都未開到

要去對付disinformation 係要比哂兩邊意見你睇
例如侵話自己big win social media 要做既係提醒readers 未有official result 而唔係唔比 / hinder you from reading
睇哂兩邊都要揀錯嗰邊 要改善既就係readers 既IQ

珍惜石仔

唔通買油咩

已經放棄左 扔舊錢去ft到算

有錢人支持加稅，天下奇聞

40萬美元加稅分界線，應該會請會計佬幫佢地攪，咁加黎為咩？

係咪會令到d人趕係加稅前出貨

認真你就

你scan曬文件都要成個月？

台仔PTT同motley fool saul個倉一樣. Saul 2020都仲係170% return 有巴打唔孖展都上到過150%?

巴打尋日先話星期一會跌

8月頭申請開咗真係一個幾月先得
不過真係好好用 唔使孖展嘅真係最佳broker

科技野增長易，傳統野增長難

佢同FT邊個好d?

說好的紅色大字暴插呢?

中上層咁想幫基層市民，自發攪基金會派福利落去唔好？仲可以扣稅。

所以真係唔明點解有錢人十卜加稅

有錢佬逃稅是常識吧
你啲蟻民比多啲

FT 放增長股，TD 放sector野，IB做期貨交易

FT 我用緊，不過不失，因為單純用黎放增長股

Sq連抽三個gap點睇都要補最近個個個市係冇極度恐慌前提爆升又冇咩可能唔做整固繼續上

我自己都有用緊FT 諗緊開唔開多一個好

10會頭等到而家
本身諗住用TD做短倉
佢今個月都搞唔掂嘅話成堆嘢射過去IB算

今日有期咩

星期一係回吐，長遠係升

Bitcoin $11000個陣sq入左幾千萬貨

你望下5天線

我發現冇一間行係有分開組合嘅功能，例如：

組合1
SPY / TLT

組合2
ZM/ROKU/FSLY/APPS....

組合3
LU/NIO/BABA/KWEB

只會出一條大數，好難睇個組合表現

開咁多個唔累咩

無呀 純粹自己驚青 唔想擺太多錢係一個account 同埋都想開番個margin account嚟買d收息野

準備起兵勤王

[來了] 駐韓美軍掛上banna支持特朗普

應該得IB最活躍，FT/TD 都係倉黎

但TD FT唔收佣喎
IB要1鎂

係，鬼叫佢最齊最多野玩

ib 咪有 可以開分身 account

點分身account？

唔好開
收double月費

under 你個名可以開好多個 account
用番同一個 user name 同 password

每個 account 可以獨立出 analysis report

陣間開黎玩下先

真係，點解忽然之間變晒封鎖唔同立場嘅人嘅言論，明明係要通過辯論批判先至可以讓人了解情況

Exactly

set

應該係至較高收入嘅打工仔

咩意思

買左咩增長股？

暴巴：咁開10個ac得唔得？

搵到靚setup記得分享

LIT, U, REMX, PLUG, SQ, AMD 依條list 立完係唔係不敗之地？

你跟三叔買咪不敗

喂！你唔係大淡友黎咩

淡市就係淡友，龍市就係好友

都似係

呢d c朗聽日開市跌番棍佢咪變番淡友

聽日特價

係，應該好快，準備開始減磅

當呢到開始癲狂加注時差唔多黎個調整

等班C朗 癲狂上車，應該有減倉訊號出現

FT衰在隱藏收費多

暴巴玩好多個倉

有咩隱藏收費

你問石仔就知，陰啲陰啲，又唔見幾百

淡友：下星期一 sell in fact

除左Margin 息高，出金貴

有咩隱藏收費

係咪因為佢係FDT IB支牛無呢個限制

你唔係淡咩

得番個股put

似，依家係到反手燈

屌 養車真係好貴

ft=匯錢拎錢貴
sofi=垃圾ser
ib=個個星期六都準時倒閉

結論：用牛牛

利申：師承anthony

anthony 有冇買tan

option 用 TD 好唔好？ 邊個broker最好？

2蚊

面就可以撈

滅村

你望下條20天線先

片呢

AMD 同REMX

又滅村

係兩鎂

太陽能星期一10% plz

太遲

一開FB見到，好慘但笑左

笑左出聲

成日響街見到呢D板好豆泥
冇乜嘢真係唔會行上去
以前呢D板都叫做硬淨
依家呢D板D物料都唔知乜

一齊落地獄

要SIGN IN既

AMD 要準備破新高

ft有咩收費 唔係全免既咩

三叔隻PTON升到巴巴聲

笑撚左

每筆交易買10股，溝淡手續費

條女IG都好撚正

你同佢賺蝕10蚊都要生要死既人 拎4蚊手續費同拎左佢條命有咩分別

佢ig 係?

驚啲中概 put俾人夾到爆破

又要輸清光了

偷工減料到咁

個人認為升咁多到水尾 隨時sell in fact
星期三個日太陽能都俾人big short

有更多好setup既股可以入 正股長擺無死既

呢啲板有啲係爛爛哋

忘了

都係
同埋依家咁多股揀
又唔係得佢一隻

愛

aimi_feti

保險d retest support line就可以入場

我75貨 諗緊入多張call

好人一世平安

AMD 好野，我睇佢下星期突破

有冇人知FT射個倉去IB大約要幾耐?

聽日淡淡數錢

佢有錢 輸極個本都大過連郡

何以見得

升咁多都要回下架

好擔心你地幾時返到家鄉

SQQQ 20.5@50

留俾個孫

我睇淡唔做淡，等特價

Sq跌返去190俾我加倉好嗎

190 好價阿，前頂，我都等緊，但條MA線已經沖天

到咗聽日咪知囉
50 50 嘅嘢邊有人會知

輪椅都谷左幾個月 盡情出野吧

橫盤唔得嘅

扶手電梯遲早又食一次人嫁喇

好多勢力都做緊緊呢種操作

例如香港藍黃媒體多數係笑9對家/圍爐 極少深入理解對方論點 其實係不利建立社會主流共識

遲早嘅事
而家𨋢同電梯愈來愈多
但師傅愈來愈少
遲早出事

想問吓題外話 大家覺得coursea點
有咩值得上

只會更多官官相衛，啲野冇人理，死人冧樓只會越嚟越嚴重
淨係睇今年落幾次狗屎，幾次都水浸到仆街

又係你又橫盤

升咁多點會無啦啦橫盤，一係再爆升一係回啦

坐得電椅 實漏尿都似

星期一準備大升？

Nio 長揸有冇得諗？
我見而家大陸人開始普及搵換電柱黎差電

唔撚係呀

出面好多人都咁講

段巴開左好耐啦

然後就會滅世

MM派全面進場
千升數錢
呀婆都識玩

過來人

身家暴漲

唔係呢度貼，應該冇事

cycle又好快黎

到時減下SP

調整完，又再掃貨

操作簡單

呀婆市

聽日一堆新名入黎post
nio call pins call snap call
怕了沒

太婆都識玩

邊唔咁唔醒水 無all in

大家黎緊瘋狂上車就啱，讓我坐住都開心

我仲半倉緊

開心仔 仲c朗過我

支持 越快越多越好

痴線一早講哂個劇本

無c朗

未用到C朗倉都爆升，下次齊哂tradig permission

想窮都難

一定會提早一星期試下買唔買到先

等高位pullback 20%一炮過

買咩要開permission?

今年全倉無五成回報嘅巴打 有無檢討下自己做過咩

點解張option跌價既？

明明升左成10%

一諗起宜家調整cycle行得越黎越快個人

就越開心

屋企人鳩買tsm放係到回報都50%

越多panic buy sell而出現的機會

Btw 屌你老母

我都差唔多得100 % on9 咗太多獲

呢我咁廢都差唔多，如果有經驗有trade開應該多我N 倍

張call無人接會點
盤前點解買唔到

exactly

如果成副可動身家無漲5成 真係要檢討下

下年大家一齊努力

要減少操作 多吹水

發覺出手機會唔應該太多

5/6月新join，唔係9月個棍 應該200%up
暫時都執左8-90%
今年的確係美帝派錢

過埋下星期60萬美都似

你高手未畢業就咁嘅成績，你叫其他人點算

你重注call?

盤前好似不嬲無option 買賣

做咩過咗期都唔賣嘅

係賭徒派錢

越多賭徒個市越多大升大跌

我等埋VCP班友入市

開始減少少options

成副身家all in call有邊個敢做
有膽色抵佢賺咁多

其他人一齊gel頭

三叔post早排有新手問呢D

係唔知會唔會收皮

咁癲
仲以為會回等緊買pins

你玩埋呢轉就割禾青，轉哂正股一生平安

仲有班想睇你呢類人仆街嘅人，等佢地失望下

以前識個幾個呢種人，真係食完一個浪後買QQ 正股同樓，宜家退休

其實有時 有個時機係可以賭一次半次

Pins Etsy se 嗰啲我前幾日都費事等，直接上咗車，回調再溝。

呢三隻都好強勢好過高J roku sq啦

無入到

Se未入

諗緊 第時通關去邊到玩好

係呀，我諗住完咗下星期，直接攞淨20000，其他嗰啲開多個新Account All in pins兩年後開返等佢升到200

有膽色

我止賺左 星期五放晒call 過番個safe weekend

醒目仔羨慕你 pins 真係掂

爆買日係傻仔先唔敢all in

講呢啲飛巴個長倉滿倉未

i am 傻仔

其實有時個巴打可能好清楚個風險同個勢係做緊咩，多於膽色

成日話高風險嘅人，在於無知多

滿哂， 係得C朗倉無咋

聽日比我上車得唔得?

係既係既

星期一penis buy 就得

Bidu都得，不過睇吓你接唔接受到中概股，佢呢排停咗喺度但覺得佢係中國嘅Nokia咁，以前有優勢又不思進取，依家終於識得跟上潮流有潛力

最正係爆買日警世唔好聽人講落車或sqqq

心諗做反手賭仔 抵你輸錢啦

升得快過火箭

唔知點解想飛台灣

咩叫香港唔認

我驚gap up多過gap down

TTD 都升咗 ， 慢慢黎

我唔急

有方向就最緊要穩

要冒風險時就去冒，呢個時間，坐下睇下有無咩好位開下SP 收息吸下時間值算

機會多的是

Pins無論係第時俾人收購定自己嚟都掂睇住佢成長先

度度都想飛
唔想留係香港

家人都想去

你賺咁多，邊到都得啦

我傻仔得半倉但夜晚訓得著

賭仔緊係想gap down

香港公司同大學都唔承認coursera 嘅課程
佢哋淨係睇QF(資歷架構) level

Will Meade果45萬億都入晒市，仲要年底睇spy 4000咁都驚真係做定期好過

對比佢果43萬億，白官stimulus 果2.2萬億好撚少

都係

係，就嚟屈喺香港屈到變智障

想去台北食嘢

答大家 我從來唔睇新聞同政治的

係啊

老人家係民以食為天

好蛇召喚

啲大户睇更大戶嘅頭入場；散戶就鍾意睇新聞入場到新聞播果陣，啲大戶已經食晒浸水執包袱返左屋企